徒步行澳門由最北至最南！！

做善事 不留餘力